覺唔覺司長/局長多數瘦人

瘦人真係叻D?

利申: 肥佬

董建華

其實睇風氣而定
d古羅馬d皇帝個d好多大隻撚

多官瘦 但佢地全部廢嫁啵 仲叻d

高官大把時間運動